老衲打算係元朗開間牛B仔涼粉，同B仔打對臺

你開傻b仔就得

何B仔咋

人地中文好似叫佳記
一係你改名做住記或者隹記

好呀，每晚十點即場表演打老婆

叫 亻圭 言己

亻卜 亻圭 言己